# https configuratie

1. Ga naar [https://www.sslforfree.com/](https://www.sslforfree.com/)
2. Typ uw domain in het tekstvlak en druk op enter
3. Klik op Manual Verification
4. Klik op Manually Veryfy domain
5. Volg nu de stappen op de website en druk op Download SSL Certificate
6. Plak nu de verkregen keys in: xampp/apache/conf

* [Terug naar apache (configuratie)](apache (configuratie).md)
* [Terug naar README.md](../README.md)